1516 請問邊度買kindle 最低？

想買部kindle 做舊有D墨水既垃圾
做左少少功課 想買paperwhite
敢問各位手足用咩方法買最低

反應時間好慢，如果用黎當書或開note 轉頁數時會好慢，

咁要對眼舒服，就要有D取捨

俾貴啲買內地9.7吋行android 既e ink 順好多
利申：pw3

買kindle 漫畫版

直接去美國亞馬遜買啦！

隔離的支那地獄鬼國的產品連本地支那人都唔撚用，算把啦！

yahoo 拍賣 有啦

hktvmall 都有

出街就有 啦